性格不合

曾經覺得啲人拍咗幾年 然後話性格不合而提出分手 根本係一個藉口

到而家輪到自己 先覺得 性格 係越拍得耐 先會覺得不合

咁初初都知性格不合又要開始？

唔合就唔合
世界咁多億人 總有一個同你合得黎